日本動漫studio你地點排

文戲睇京アニ
打戲ufotable
PA睇原創

bones ⟩ ufo

打戲一定係骨頭社

mappa 都好正喎

Madhouse

A1

玄/科幻：史詩大場面 一定ufo e.g FateHF 太精彩

純熱血打鬥：Bone良心公司

日常：京阿尼

京阿尼喺校園作品真係冇得輸
啲作畫靚到 好有青春feel

Ufo係特效靚
打一定係bones，仲有madhouse

射箭果套都係

百合：動畫工房

文戲睇監督劇本實力多過睇動畫公司實力，當然有人才都可以係一種實力

利申覺得物語同戲言神作

Bones嘅打戲

SUNRISE

PA UFO

I.G.呢?

偶像類

文戲︰
京阿尼、A1、shaft

打戲︰
Madhouse, BONES, UFO, Trigger

綜合︰
MAPPA, I.G.

諗到再加

京
ufo
bones
madhouse
Ig

Jc staff
毁滅原作代表

最愛bones, 鬼叫係睇sunrise大

我睇在高分少女，唔反佢

拳腳刀劍:Madhouse BONES
特效拳腳刀劍:UFO
其他:京亞尼

jc 真係一時時 永遠估佢唔到

殺陣戰鬥爆炸全部都bones啦

打戲ufo已經知樓主on9兼弱智

咁耐都冇人講雷火劍
我宣布連登已死

唔係監督嚟咩

屌 自膠 潛意識當左做公司

做得好嘅淨係諗到砲姐

太有代表性

識睇一定睇東映，漫畫一頁紙㗎事播足一集動畫。怕追到原作？加一百集無哩頭原創劇情播足一季

虎與龍爆漫
諗唔到了

之前啲有爆笑管家同龍與虎
近期就有齊木同高分少女
其實係幾好

19年5ch票選最佳動畫

有無人覺得火影啲打鬥好正平時啲打鬥就普通料但係某啲重點打鬥整得好流暢啲動作好考究
e.g.櫻同阿婆打蝎，第一次終末谷戰，卡卡西打角都，卡卡西打帶土

櫻花莊

街角？冇睇，做成點？
不過高分少女係第二，JC包辦頭兩位

火影絕對唔差，都有唔少勁嘅原畫師有份畫，有幾場戰鬥都好經典

京都動畫真係痴撚線
佢套冰菓靚到癲

少女革命

GONZO

爛片：JC

武藏野都冇好打有限

我覺得製作社可以分兩類
一種有固定風格，成間社乜staff整都係一樣樣，例如京都/UFO
畫風固定，分鏡套路，京都劇本孤芳自賞，UFO劇本節奏差
另一種調轉，嗰次搵邊位監督&其他STAFF好大影響，例如PA/A1
BONES/SUNRISE雖然有一定方向性，但我覺得偏向後者
後者成品質素參差，咁樣樣，比起嚟好唔公平

吉卜力＞其他

化物語個間好勁
真正藝術

計唔到:
JC同Studio DEEN 擲骰，屌屌下有佳作呢下恐怖
Studio Pierrot 將勤補拙
TRIGGER 虎頭蛇尾

近年真係差嘅:
Seven
GONZO
Project No.9 (除去賣蘿莉一無是處)
LIDENFILMS

睇到個名就睇:
MAPPA (雖然Listener好撚伏) WIT, UFO, KYOANI, BONES

另外我覺得Lerche幾穩陣，唔計彈丸3，其他睇得過

poro 2 分鐘黑底白字簡介領先業界

漫改=wit studio
輕改= silver link

Gohands第一間blacklisted

刀劍神域

可惜新房啲後輩麻麻哋

Bones中村豐真心屈機
鋼煉，一拳超人第一季，無皇刃譚，我英，血界戰線，噬魂師，靈能百分百，黑之契約者，星際牛仔
呢幾套我諗大部分人都會好評

diomedéa
四天王

GAINAX
天元突破

吉卜力計唔計?

漫畫有咩studio

A1 for sure

珍

療癒系芳文社同動畫工房都好正><

唔識欣賞

唔鍾意個畫風？
靈能百分百個畫風係咁
唔好因為個畫風而唔睇絕對係其中一套必睇
同一個作者嚟講個人覺得好睇過一拳

Jc做廢萌番好勁

Gonzo中間發生太多事
2000年代前半啲作品我幾中意

Bones就一直都好欣賞，鋼鍊大路嘢，但都係最中意Eureka 7

Mappa就Madhouse班底，多數OK

Kyoani就時代的眼淚，以前太多經典作

Sunrise都唔差，但迷失咗喺Lovelive度
我只係想睇Accel World S2同機人番啫

Poro
Queen bee

特登㗎
自己上網搵下啦

咪話珍

佢啲分鏡好出色喎，雖然畫風唔係個個鍾意，但呢套故事真係好睇

講起城市對戰又賣畫風

呢套都10年前，不過講動畫質素，放喺今時今日都會名列前茅

A1 真係睇佢同檔期有幾多部喺手 伏起上嚟都可以好伏

3頁都無人講五組

冇人講潮文

GAINAX自從放課後のプレアデス就無新作出

老闆衰11被人拉, 公司換晒人, 基本上己經宣布收皮

要慣
第一次睇jojo都係呢種感覺

最識做文戲嘅公司一定係A1

交響詩篇手繪避飛彈

無跟開動畫studio嘅新聞
其實studio deen發生咩事
細細個睇佢地d動畫大 好多經典嘢 依家變到咁垃圾嘅

Kyoani

有聽過另一個講法，係睇producer係邊個
不過佢哋連A1招牌刀劍都整得柒，真係好難講
所以A1算係偶有佳作，唔夠京阿尼穩定

認同
好有返學種清澀同初戀嘅感覺

有生之年睇唔睇到第2季

機會極低
版權喺角川手，而京阿尼好似同角川有過爭執
另外就係個監督之前大火過咗身

好撚難

satelight

全方位王者
Bone(睇得出對作品ge愛爆棚）

其他覺得正ge(排名冇先後）
Mappa
Madhouse
Production I.G

分鏡好好，光影特效等等雖然冇咁好，但係好多動作都係原畫仲好流暢（好似唔見有CG）

啲光影爆炸特效似係手繪後再電腦處理，唔同ufo個種cg，bones係多啲傳統動畫味

A1套輝夜做得好好

武藏野
啲女staff好高質

最後有冇一齊

CG個美感比唔上手繪

bones我好似淨係睇過我英
相比之下我都係覺得ufo好啲

Wit studio呢？

我有諗過，但唔算好熟，你當I.G.包埋佢，都係打戲文戲皆精
巨人唔使多講，戀如雨止啲演出攝影極正，海盜戰記冇睇但聽聞都係冷門神作

One 真係好識講故事

UFO 係特效攝影正，3D mix 手繪好好
打鬥分鏡我覺得BONES贏，而且係手繪多

個人觀感
京都大過或等於PA
之後madhouse 之後無取向

Btw UFO吹大左
只係一般到水平以上少少

David Production 比人遺忘咗

推呢個
快啲出第3季最終回

JoJo加炎炎

Bones世界第一

大總統d打鬥

冇所謂
但係Gohands快啲執

ufo算係好個批嘅，但係有唔少致命缺點例如唔識做文戲，節奏把握得唔好依啲係fate hf同鬼滅入面好明顯(hf講故事講到一舊舊，鬼滅前期又慢又悶)，打鬥分鏡同動作設計普普通通，算係比cg技術同3d掩蓋到佢啲缺點。但係論整體質素一定唔係業界第一

樓主只敢負評不敢面對

應該都冇乜機會

京阿尼笑而不語

睇經費

彈丸3個問題係劇本。。。盾子居然係咁

JC係動畫界兵工廠
培養人才去晒其他社
我可以原諒佢

仲有睇佢想唔想俾新人練手
交手比CW就死撚得
我FGO射咁多錢落去都做件垃圾出嚟
屌你老母Aniplex
使唔使咁仆街呀

氷菓真係好好睇
個導演都已經唔係到
就算真係有第2季仲做唔做到個種水準

但京阿尼範圍有限
Vinland Saga呢啲俾wit肯撚定好過俾粉碎機

UFO打鬥成日要請外援
打鬥劣撚到 阿部望射兩汁就叫好睇唔係掛
特效同鏡頭好我認
但打鬥真係算啦 動作閃兩嘢就算

打鬥根本好撚普通
睇鬼滅就知
係得特效好睇
吹奏ufo打鬥好啲人應該連中村豐都唔撚識

特效好睇都好緊要
桐狗vs加百列嗰場

套f/ap個戰鬥垃圾都咁都叫好

咁又唔止一般以上少少
全套既畫面基本上唔崩加品質穩定已經算好過好多動畫公司

改gal game: 京阿尼

Wix studio